有無人知哩隻昆蟲係咩嚟......

飛黎飛去個陣好撚嘈

杏仁朱古力嚟架

寄比你試下味？

金龜子d frd?

如果我無睇錯,應該係麥皮蟲 可以google 下

好似係屍蟲
樓主快D自首

其實樓主已經

好似不過佢頭上無個兩條觸鬚

咁就一世

應該唔係麥皮蟲 麥皮蟲唔識飛

擬步行蟲唔識飛

係喎

我都有陣見到呢隻蟲飛入房
勁嘈 好似直升機入左黎咁 飛得勁快

大麥蟲，又名超級麥皮蟲，是大麥蟲屬下的一種甲蟲，其幼體是一種常見的爬行動物飼料。大麥蟲幼蟲體長在50～60公釐之間，有六對足和一對退化的腹足，成年後變成有黑色外殼的甲蟲，可進行短距離飛行。但飼養箱中集中飼養的、有足夠食物的大麥蟲不會化蛹，想要其化蛹則必須要將其與同類隔離七至十日。

佢應該係麥皮蟲中嘅毒撚

本身聽聲仲以為係黃蜂。

捉多隻陪佢先